其實搵幾錢先會開心同甘心覺得足夠

人好似永遠都唔甘心，覺得自己係underpay 同唔夠錢洗咁

如果果你圈子個個都搵30k，你搵20k咪唔開心囉

無窮無盡

夠生活--》要咩有咩 ---》食埋人地嗰份（人就係咁）

已經高過圈子
但望住你既上司，同埋身邊一畢業daddy 就送層千呎私樓加嫁法拉利俾佢

就覺得唔知生存緊有咩意義

好似真，唔知足永遠都會唔開心咁

睇你咩年紀

FG果陣覺得3皮已經好多

過左25歲就覺得5皮先夠做

30歲就直頭想快D月入十皮

人其實要達成咩先開心

20-30k

永無止境
要用錢黎肯定自己既能力 唔想比人睇死

咁就唔係高過圈子
你既圈子包括親朋戚友同事
佢有父幹送車送樓但你無
乜撚野叫高過圈子？

希望幫到你

節錄自黃子華, 拾下拾下, 而家我成日都會同身邊人分享

人o既慾望係無限, 你唔調節自己o既心理, 一世都唔會開心同覺得足夠
有時間就要諗下自己所有o既, 唔好諗自己未有o既

不過我都唔成功,
我未出黎做野果時, 覺得自己搵1皮都會好心滿意足
但出左黎做野, 就被個社會建設左我
到有咁上下收入, 又會諗買樓

80-100k monthly

去教會教會答到你

搵多多都唔夠你奉獻啊 on9 !
返教會嘅話你點都唔夠錢洗 /member]

錢無人嫌多
但現實係夠供到層樓養到架車仔，搞掂埋四大長老同仔女
年年都去到旅行，個個月有錢食一兩餐好野咪ok囉
咁樣無十萬八萬都唔掂

有研究指出過，大約係月入6萬至8萬之後既收入，對你既happiness影響就開始有diminishing returns

我自己覺得隨住年齡層唔同睇既野都好唔同
細個覺得搵一萬幾千自己夠食夠用就算
但係大個左望住家人同另一半 你都會想俾自己認為最好既野佢
而最好既野就係你見到既野再好 永遠都只係一個追逐遊戲
對於多錢到幾世都用唔完既人佢地既人生目標可能又係另一個數字追逐遊戲

因公關係識到個靚女
超有錢 做公司老闆，逗住高薪周遊列國 stalk佢ig先知過十萬followers 住別墅 揸靚車 專屬名牌袋 美食

好想同佢做朋友入佢圈子玩
結果J到眼濕濕，抱憾自己係窮撚一個

你哋唔好再話個個月去旅行都係雞、被人包
其實真係有好多有錢女唔憂做
只係我哋窮得濟睇唔清、接觸唔到嗰個階層，先誣衊人哋係雞

雞搵撚到過億咩！

呻完 繼續打report

係，好多人咩都唔洗做都有錢到我地根本追一世都追唔到

當你永遠都淨係識望住 d 你搵唔到嘅錢

你一世都會唔開心咁過

咁你做人為乜？

我雖然搵得唔多

但花費一分一毫都係用嚟令自己同身邊人開心

自問生活都過得去

俾到好既生活條女

咩叫最好係你夾硬定義。

你仔女想你同佢玩。

但你以為俾錢就夠。

冇得講

我唔想買跑車, 唔想買靚屋.

其實可以維持到我依家個生活水平夠退休我就立即會收手, 之後可以得閒打風流工, 做乜都得

但係要做到咁樣都好難囉, 香港